認真，我想租個迷你倉訓覺

因為budget有限，而且只會訓一個月
所以想租個24小時有冷氣既迷你倉黎訓覺（日頭會出去）
我諗24小時自由出入D職員唔會理到我掛
想問租迷你倉要唔要按金之類既野？係咪可以短租一個月？

點鎖門？

燒死

犯法

只可以係外面鎖？

未租過真係唔知

咁都中我認命

可以剩係租一個月咩？我租過類似個啲一租都租半年起跳

我記得之前有報紙報導過有人咁做

未租過 所以上黎求教

租band房算啦 300蚊一個月

m記

邊度有300蚊band房租? 菲律賓?

有無方法2k訓到一個月

去搵啲50蚊就開到24小時既網吧

網吧開一粒鐘機 訓足成晚正常都無咩人趕你

e+好多網吧都好靜 假日例外

有得諗 Thx巴打

想租20間

租20間 買20套鼓返黎 租鼓房比人市價$40/hr

好快做黨主席

咁我唔洗訓迷你倉了